［緊急］有無食聽得清楚段片嘅對話？？

其中一句係咪話我唔食？

有無人

?

最尾係咪話 閂門丫

無人睇？？？